[慎入] 火鳳燎原動畫化PV

見佢Facebook個page都冇貼個PV

係香港養唔起漫畫家定點？

好傷心

屌你老母
好撚肉酸

中咗幅射

屌廿年前畫質

佢第一句已經講左成個PV

個畫風完全唔同......睇過漫畫原畫既完全接受唔到
原畫風靚好多 動畫毀原作

為左奶共，可以去到幾盡?

連抽水admin都被消失

7撚到

係香港冇人要養

火鳯動畫化應該一集廿x分鐘入面有半集係定格講野
之後呀邊個企係山上面抱拳對天空，再講句對白。之後黑畫面，<然而乜乜乜乜，還未乜乜乜乜>咁樣
但竟然變到咁…

布袋戲

屌企開啲啦, 邊撚到係火鳳黎啲人完全唔同樣

不了啦屌

［行動po] 天下制裁大遊行

個時和仔封神紀都係
漫畫入面李靖外表係平凡既有錢中坑肥佬
動畫變撚左做diablo野蠻人造型
好多角色變撚曬韓仔gay佬樣

判畀日本仔做啦